---
title: "about"
date: 2018-02-13T13:42:49-05:00
---

<!--the line below is used in hugo-->
<!-- {{< figure src="https://placehold.it/300x300/" class="right">}} -->
<img class="right" src="https://placehold.it/300x300/" alt="alt pho"/>

<div class="left" style="float:left;">
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ut volutpat purus nunc, eget maximus dui rhoncus nec. Aenean facilisis facilisis metus a semper. Vestibulum dictum efficitur dolor, non porttitor ante porta eget. Curabitur porta consectetur magna, sit amet dapibus diam imperdiet non. Suspendisse odio ante, dignissim ut vestibulum vitae, tempor quis lacus. Vestibulum suscipit pellentesque condimentum. Mauris lacinia erat ac nisi dignissim lobortis.
<br>
<br>
Ut mollis vitae justo id ornare. Etiam interdum, lorem non cursus porttitor, urna purus feugiat felis, ac faucibus quam dolor nec leo. Suspendisse venenatis ipsum nibh, ac faucibus ligula aliquam eu. Vivamus egestas hendrerit sapien. Vestibulum nec quam vel lectus pellentesque tempus. Suspendisse in dolor eu dolor scelerisque eleifend. Suspendisse at augue purus. Integer efficitur ultrices risus, non eleifend nunc pellentesque et.
<br>
<br>
Sed tortor turpis, scelerisque sit amet porta a, semper at leo. Vivamus viverra eu nulla in finibus. Pellentesque consectetur, lacus in mollis suscipit, leo magna molestie ante, in malesuada velit erat non mi. Cras sed condimentum est, ac volutpat nulla. Quisque id leo at lorem commodo elementum. Ut commodo pharetra diam, id condimentum dui ultricies id. Nam cursus nec lectus a sodales. Aliquam luctus, ante at pretium sollicitudin, eros odio dignissim dolor, nec aliquet ante quam ut ligula. Nullam vehicula neque sollicitudin lobortis aliquet. 
</div>